本港最好食既雞扒公仔麵

多謝$42

D麵弱左D喎

hea撚到

做咩有幾舊屎響隻碟上面

上面果d咩鳩黎

雞扒比人食左一半?

比狗咬完黎？

睇到都唔開胃

香矛雞扒，一睇到都唔開胃，不過都幾入味

我諗整都咁入味d掛

但幾入味，

公仔麵，差撚過樓下茶記